食野食得好慢

由細到大，食野既速度都係好慢，平時同fd食永遠都係包尾個個，例如早餐食兩隻烚蛋，一塊雞扒加一塊多士都要成半粒鐘或以上，搞到成日比人話食唔哂就唔好夾硬食 同埋次次要佢地等咁耐都搞到好大壓力，其實男仔食野咁慢係咪唔正常？

點樣先可以食得快d

有無巴打都係咁？

你鍾唔鍾意我關我咩事 我都係食咁慢

有,我都係,成日比人叫食快D

你又無講食幾耐 點答你

食野次次最快要食半個鐘

:-明明食得慢都唔想，餐餐飯都比人催食快d

兩隻烚蛋又其實幾難食得快....

試下 炒 / 煎蛋

早餐食兩隻烚蛋，一塊雞扒，一塊多士，一杯野，要食半粒鐘至九個字

要咬勁耐先吞到，成個口都塞到爆哂

你係好專心剩係食野都食到咁慢

定係一邊玩電話 / 傾住計, 分左心先?

係,仲要表明唔撚想等你咁

好，不過我本身都食得好慢

次次都我最慢 但冇咩試過俾fd吹

好專心咁食，但次次食至少半個鐘

岩

有個同事又係咁，次次同佢出去lunch，個個都差唔多食晒，佢仲係食得少少，又多野講 搞到個個都係等佢

有次都咁話個frd 笑鳩佢做乜食咁耐
跟住佢好串咁話: 咀嚼得耐先容易消化，同會有飽肚感。你呢啲人係吞飯，唔係食飯，好快會肚餓，之後越食越多，越嚟越肥
之後成班frd靜左，跟左佢個速度食野

樓主係咪好瘦？

但次次我包尾都好大壓力，見佢地都一早食哂

係

食嘢食得耐嘅人會瘦，我都係 次次俾fd催

但我食咁慢都一樣咁瘦，唔識吸收咁

我反而想食慢啲，可以點

我會好大壓力

其實時間上唔過分 堅持自己就得

係架？

老實講咬得多先吞係健康d, 奈何我次次都係鯨吞

我係塞到成個口都係，再慢慢咬

係阿，中學lunch嗰時我每日逼自己快啲食完唔做包尾，因每個人都食超快，

係其他國家就冇問題
係香港先要咁快

次次見d人食親都趕頭趕命咁

明明我個碟野最早黎，但包尾既都係我

佢無錯既,我食得快D FD 都開始有大肚腩

食得快會吸收得好d咩

我明阿, 我都係咁
次次同朋友食飯一定係最慢果個, 所以我好唔中意同多人食飯

我係個胃好多氣, 食野吞唔到

食得快會唔覺意食多左，同無咁快覺飽肚之後再食多左

我都想肥D

我都係

咁我試下先

樓主係咩原因食得慢??
純粹係習慣定點

應該係習慣左 除非係勁肚餓個陣先會食得快

Me too

我同你相反成日勁大啖食得勁快自己都覺得唔好意思

垃圾食咁慢

我食得好快

次次都等你等到我好唔好意思

威啦

你有同過我食飯咩？見唔到有人

有
食papa lunch 慢到

對唔住囉

食得慢係好事 健康啲
慣咗食得快反而想慢都慢唔到

打機未

我一講野就食得好慢

我食咁慢都係唔吸收咁，食極都係咁瘦

落街食野先 肚餓

食完wtsapp搵
我瞓陣

咁又正常既

豬

分清楚 肥同壯係唔同嫁
想肥最簡單學d 港女咁成日食零食好快就肥到

食得慢好事嚟喎，消化會好啲

食得慢=弱者